又到畢業季

冇女果d真係唔撚好去畢業禮 自己一個戇鳩鳩 冇人想知你生存緊